# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-09-02 14:53+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-12 02:25+0000\n"
"Last-Translator: Anonymous Pootle User\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.1-rc1\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1407810335.000000\n"

#: libbirdfont/Argument.vala:244
msgid "Usage"
msgstr "用法"

#: libbirdfont/Argument.vala:246 libbirdfont/BirdFont.vala:176
msgid "FILE"
msgstr "FILE"

#: libbirdfont/Argument.vala:246 libbirdfont/BirdFont.vala:176
msgid "OPTION"
msgstr "OPTION"

#: libbirdfont/Argument.vala:248
msgid "enable Android customizations"
msgstr ""

#: libbirdfont/Argument.vala:249
msgid "show coordinate in glyph view"
msgstr ""

#: libbirdfont/Argument.vala:250
msgid "exit if a test case fails"
msgstr "当测试用例失败后退出"

#: libbirdfont/Argument.vala:251
msgid "treat warnings as fatal"
msgstr ""

#: libbirdfont/Argument.vala:252
msgid "show this message"
msgstr "显示这条消息"

#: libbirdfont/Argument.vala:253
msgid "write a log file"
msgstr " 写个日志文件"

#: libbirdfont/Argument.vala:254
msgid "enable Machintosh customizations"
msgstr "启用Mac电脑自定义"

#: libbirdfont/Argument.vala:255
msgid "don't translate"
msgstr ""

#: libbirdfont/Argument.vala:256
msgid "sleep between each command in test suite"
msgstr ""

#: libbirdfont/Argument.vala:257
msgid "run test case"
msgstr ""

#: libbirdfont/BackgroundTool.vala:41
#, fuzzy
msgid "Move, resize and rotate background image"
msgstr "缩放背景图像"

#: libbirdfont/BirdFont.vala:20 libbirdfont/BirdFont.vala:174
msgid "Usage:"
msgstr "用法："

#: libbirdfont/BirdFont.vala:22
msgid "BF-FILE"
msgstr ""

#: libbirdfont/BirdFont.vala:22
msgid "SVG-FILES ..."
msgstr ""

#: libbirdfont/BirdFont.vala:56 libbirdfont/BirdFont.vala:64
msgid "does not exist."
msgstr ""

#: libbirdfont/BirdFont.vala:65
msgid "A new font will be created."
msgstr ""

#: libbirdfont/BirdFont.vala:87
msgid "Failed to import"
msgstr ""

#: libbirdfont/BirdFont.vala:88
msgid "Aborting"
msgstr ""

#: libbirdfont/BirdFont.vala:126
msgid "is not the name of a glyph or a Unicode value."
msgstr ""

#: libbirdfont/BirdFont.vala:127
msgid "Unicode values must start with U+."
msgstr ""

#: libbirdfont/BirdFont.vala:153
msgid "Adding"
msgstr ""

#: libbirdfont/BirdFont.vala:157
msgid "to"
msgstr ""

#: libbirdfont/BirdFont.vala:159
msgid "Glyph"
msgstr ""

#: libbirdfont/BirdFont.vala:163 libbirdfont/VersionList.vala:211
#: birdfont/GtkWindow.vala:1410
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: libbirdfont/BirdFont.vala:177
#, fuzzy
msgid "print this message\n"
msgstr "显示这条消息"

#: libbirdfont/BirdFont.vala:178
msgid "write files to this directory\n"
msgstr ""

#: libbirdfont/BirdFont.vala:179
msgid "write svg file\n"
msgstr ""

#: libbirdfont/BirdFont.vala:180
msgid "write ttf and eot files\n"
msgstr ""

#: libbirdfont/BirdFont.vala:287
msgid "Can't find output directory"
msgstr ""

#: libbirdfont/BirdFontFile.vala:163 libbirdfont/BirdFontFile.vala:193
#: libbirdfont/BirdFontFile.vala:280
msgid "Saving"
msgstr "保存"

#: libbirdfont/BirdFontFile.vala:683
msgid "Loading XML data."
msgstr "加载xml数据"

#: libbirdfont/CharDatabase.vala:134
msgid "Loading the unicode character database"
msgstr "正在载入 Unicode 字符数据库"

#: libbirdfont/CircleTool.vala:36
msgid "Circle"
msgstr ""

#: libbirdfont/CutBackgroundTool.vala:34
msgid "Crop background image"
msgstr ""

#: libbirdfont/DefaultCharactersSet.vala:25
msgid "Default language"
msgstr ""

#: libbirdfont/DefaultCharactersSet.vala:26
msgid "Private use area"
msgstr ""

#: libbirdfont/DefaultCharactersSet.vala:28
msgid "Chinese"
msgstr ""

#: libbirdfont/DefaultCharactersSet.vala:29
msgid "English"
msgstr ""

#: libbirdfont/DefaultCharactersSet.vala:30
msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

#: libbirdfont/DefaultCharactersSet.vala:31
msgid "Japanese"
msgstr ""

#: libbirdfont/DefaultCharactersSet.vala:32
msgid "Javanese"
msgstr ""

#: libbirdfont/DefaultCharactersSet.vala:33
msgid "Latin"
msgstr ""

#: libbirdfont/DefaultCharactersSet.vala:34
msgid "Russian"
msgstr ""

#: libbirdfont/DefaultCharactersSet.vala:35
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

#. / All lower case letters in alphabetic order separated by space. Letters with diacritical marks should be included.
#: libbirdfont/DefaultCharactersSet.vala:115
msgid "a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z"
msgstr ""

#. / All upper case letters in alphabetic order separated by space. Letters with diacritical marks should be included.
#: libbirdfont/DefaultCharactersSet.vala:118
msgid "A B C D E F G H I J K L M N O P Q R S T U V W X Y Z"
msgstr ""

#: libbirdfont/DescriptionTab.vala:29 birdfont/GtkWindow.vala:1417
#, fuzzy
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:144
msgid "Delete"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:151
msgid "Select all points or paths"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:167
msgid "Undo"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:174
msgid "Insert new points on path"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:183
msgid "Create quadratic Bézier curves"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:192
msgid "Create cubic Bézier curves"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:201
msgid "Quadratic path with two line handles"
msgstr "双柄二次路径"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:210
msgid "Convert selected points"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:220
msgid "X coordinate"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:264
msgid "Y coordinate"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:307
msgid "Rotation"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:345
msgid "Skew"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:366
msgid "Width"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:391
msgid "Height"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:434 libbirdfont/DrawingTools.vala:941
msgid "Stroke width"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:466
msgid "Tie curve handles for the selected edit point"
msgstr "对选定编辑点连接曲柄"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:502
msgid "Symmetrical handles"
msgstr "对称控制柄"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:524
msgid "Convert segment to line."
msgstr "将此分段转换为直线"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:531
msgid "Create counter from outline"
msgstr "从轮廓创建孔"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:543
msgid "Move to path to the bottom layer"
msgstr "将路径移动到底层"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:554
msgid "Flip path vertically"
msgstr "垂直翻转路径"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:561
msgid "Flip path horizontally"
msgstr "水平翻转路径"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:569
msgid "Set size for background image"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:607
msgid "Show/hide background image"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:618
msgid "Insert a new background image"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:632
msgid "High contrast"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:646
msgid "Set background threshold"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:664
msgid "Amount of autotrace details"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:682
msgid "Autotrace simplification"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:699
msgid "Autotrace background image"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:709
msgid "Show full unicode characters set"
msgstr "显示完整的Unicode字符集"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:725
#, fuzzy
msgid "Show default characters set"
msgstr "显示默认字符集（_F）"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:741
#, fuzzy
msgid "Show all characters in the font"
msgstr "显示字体中的全部字符"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:798
msgid "Show guidelines"
msgstr "显示准则"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:809
msgid "Show guidelines for x-height and baseline"
msgstr "显示x-高度线及底线"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:823
msgid "Show guidelines at top and bottom margin"
msgstr "显示顶线及底部边缘线"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:841
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:848
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:855
msgid "Use one pixel per unit"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:863
msgid "Show full glyph"
msgstr "显示完整字形"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:870
#, fuzzy
msgid "Zoom in on region boundaries"
msgstr "在区域范围内缩放"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:877
#, fuzzy
msgid "Zoom in on background image"
msgstr "缩放背景图像"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:890
msgid "Previous view"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:896
msgid "Next view"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:916
msgid "Stroke color"
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:963
msgid "Handle color"
msgstr "柄颜色"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:986
msgid "Set precision"
msgstr "设置精度"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:1013
msgid "Show all control point handles or only handles for the selected points."
msgstr "显示所有控制点柄或只显示已选点的控制柄"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:1022
msgid "Object color"
msgstr "对象颜色"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:1043
msgid "Set fill color for open paths."
msgstr "设置开放路径的填充颜色"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:1051
msgid "Use TTF units."
msgstr "使用 TTF 单位。"

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:1058
msgid "Adjust the number of samples per point in the freehand tool."
msgstr ""

#: libbirdfont/DrawingTools.vala:1385
msgid "Set size for grid"
msgstr "设置网格大小"

#: libbirdfont/ExportCallback.vala:41
msgid "Three font files have been created."
msgstr ""

#: libbirdfont/ExportTool.vala:159 libbirdfont/MenuTab.vala:169
#: libbirdfont/SaveCallback.vala:65 libbirdfont/SaveDialogListener.vala:28
#, fuzzy
msgid "Save"
msgstr "另存为（_A）"

#: libbirdfont/ExportTool.vala:396
msgid "Writing TTF and EOT files."
msgstr ""

#: libbirdfont/ExportTool.vala:410
msgid "Writing SVG file."
msgstr ""

#: libbirdfont/FileTab.vala:230
msgid "No fonts created yet."
msgstr ""

#: libbirdfont/FileTab.vala:239
msgid "Recent files"
msgstr "最近打开的文件"

#: libbirdfont/FileTab.vala:263
msgid "Backup"
msgstr ""

#: libbirdfont/FileTab.vala:329
#, fuzzy
msgid "Files"
msgstr "文件（_F）"

#: libbirdfont/Font.vala:596
msgid "The file is write protected."
msgstr ""

#: libbirdfont/GridTool.vala:35
msgid "Show grid"
msgstr "显示网格"

#: libbirdfont/KerningDisplay.vala:49 libbirdfont/KerningDisplay.vala:779
#, fuzzy
msgid "Kerning"
msgstr "字距："

#: libbirdfont/KerningDisplay.vala:69
msgid "The current kerning class is malformed."
msgstr "现字距类型异常。"

#: libbirdfont/KerningDisplay.vala:70
msgid "Add single characters separated by space and ranges on the form A-Z."
msgstr "添加以空格隔开的并在 A - Z 范围内的单字。"

#: libbirdfont/KerningDisplay.vala:71
msgid "Type “space” to kern the space character and “divis” to kern -."
msgstr "输入“space”以调整空格字符距离，输入“divis”以调整 - 字符的距离。"

#: libbirdfont/KerningDisplay.vala:253
msgid "Kerning:"
msgstr "字距："

#: libbirdfont/KerningDisplay.vala:779 libbirdfont/MainWindow.vala:155
#: libbirdfont/SpinButton.vala:197
#, fuzzy
msgid "Close"
msgstr "关闭标签（_C）"

#: libbirdfont/KerningList.vala:205
msgid "Kerning Pairs"
msgstr "字距对"

#: libbirdfont/KerningRange.vala:50
msgid ""
"Right click to edit the class and left click to kern glyphs in the class."
msgstr ""

#: libbirdfont/KerningRange.vala:102
msgid "Kerning class"
msgstr "字距类"

#: libbirdfont/KerningRange.vala:102 libbirdfont/SpacingClass.vala:45
#: libbirdfont/SpinButton.vala:197
msgid "Set"
msgstr ""

#: libbirdfont/KerningTools.vala:36
msgid "Create new kerning class."
msgstr ""

#: libbirdfont/KerningTools.vala:43
msgid "Use text input to enter kerning values."
msgstr ""

#: libbirdfont/KerningTools.vala:50
msgid "Adjust right side bearing."
msgstr ""

#: libbirdfont/KerningTools.vala:58
msgid "Insert last edited glyph"
msgstr ""

#: libbirdfont/KerningTools.vala:66
msgid "Font size"
msgstr ""

#: libbirdfont/KerningTools.vala:91
msgid "Font size "
msgstr ""

#: libbirdfont/LanguageSelectionTab.vala:92
#, fuzzy
msgid "Character Set"
msgstr "字符集"

#: libbirdfont/LigatureList.vala:81
msgid "Ligatures"
msgstr ""

#: libbirdfont/Line.vala:106
msgid "Position"
msgstr ""

#: libbirdfont/Line.vala:106
msgid "Move"
msgstr ""

#: libbirdfont/LoadCallback.vala:85
msgid "Open"
msgstr ""

#: libbirdfont/MainWindow.vala:155
#, fuzzy
msgid "Glyph sequence"
msgstr "字形序列（_G）"

#: libbirdfont/MenuTab.vala:88
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: libbirdfont/MoveTool.vala:41
#, fuzzy
msgid "Move paths"
msgstr "关闭路径（_P）"

#: libbirdfont/OverView.vala:146
msgid "Search"
msgstr ""

#: libbirdfont/OverView.vala:146
msgid "Filter"
msgstr ""

#: libbirdfont/OverView.vala:271
#, fuzzy
msgid "Overview"
msgstr "覆盖"

#: libbirdfont/OverView.vala:424
msgid "No glyphs in this view."
msgstr "在此视图中没有字形。"

#: libbirdfont/OverView.vala:1039
#, fuzzy
msgid "See also:"
msgstr "Ayrıca bakınız:"

#: libbirdfont/OverWriteDialogListener.vala:30
msgid "Overwrite TTF file?"
msgstr "覆盖 TTF 文件？"

#: libbirdfont/OverWriteDialogListener.vala:31
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#: libbirdfont/OverWriteDialogListener.vala:32
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: libbirdfont/OverWriteDialogListener.vala:33
#, fuzzy
msgid "Yes, don't ask again."
msgstr "继续并不再询问。"

#: libbirdfont/PenTool.vala:78
msgid "Add new points"
msgstr ""

#: libbirdfont/PointTool.vala:24
msgid "Move control points"
msgstr ""

#: libbirdfont/Preview.vala:27
#, fuzzy
msgid "Preview"
msgstr "预览（_P）"

#: libbirdfont/PreviewTools.vala:24
msgid "Reload webview"
msgstr ""

#: libbirdfont/PreviewTools.vala:30
msgid "Export fonts"
msgstr ""

#: libbirdfont/PreviewTools.vala:36
msgid "Generate html document"
msgstr ""

#: libbirdfont/RectangleTool.vala:30
msgid "Rectangle"
msgstr ""

#: libbirdfont/ResizeTool.vala:43
msgid "Resize and rotate paths"
msgstr "调整、旋转路径"

#: libbirdfont/SaveDialogListener.vala:27
#, fuzzy
msgid "Save?"
msgstr "另存为（_A）"

#: libbirdfont/SaveDialogListener.vala:29
msgid "Discard"
msgstr ""

#: libbirdfont/SpacingClass.vala:45
msgid "Character"
msgstr ""

#: libbirdfont/SpacingClassTab.vala:151
msgid "New spacing class"
msgstr ""

#: libbirdfont/SpacingClassTab.vala:265
msgid "Spacing Classes"
msgstr ""

#: libbirdfont/SvgParser.vala:48
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: libbirdfont/TrackTool.vala:61
msgid "Freehand drawing"
msgstr ""

#: libbirdfont/VersionList.vala:33
#, fuzzy
msgid "New version"
msgstr "版本"

#: birdfont/GtkWindow.vala:294
msgid "Select color"
msgstr ""

#: birdfont/GtkWindow.vala:440
msgid "_New"
msgstr ""

#: birdfont/GtkWindow.vala:445
msgid "_Open"
msgstr ""

#: birdfont/GtkWindow.vala:450
msgid "_Recent Files"
msgstr "最近打开的文件 (_R)"

#: birdfont/GtkWindow.vala:459
msgid "Save _as"
msgstr "另存为（_A）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:463
msgid "_Export"
msgstr "导出（_E）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:468
msgid "_Preview"
msgstr "预览（_P）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:473
msgid "Name and _Description"
msgstr "名称和描述"

#: birdfont/GtkWindow.vala:477
#, fuzzy
msgid "Select _Character Set"
msgstr "字符集"

#: birdfont/GtkWindow.vala:481
msgid "_Quit"
msgstr ""

#: birdfont/GtkWindow.vala:486
msgid "_Undo"
msgstr ""

#: birdfont/GtkWindow.vala:491
msgid "_Copy"
msgstr ""

#: birdfont/GtkWindow.vala:496
msgid "_Paste"
msgstr ""

#: birdfont/GtkWindow.vala:501
msgid "Paste _In Place"
msgstr ""

#: birdfont/GtkWindow.vala:506
msgid "Select All Pa_ths"
msgstr "选择所有路径（_T）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:513
msgid "Move _To Baseline"
msgstr ""

#: birdfont/GtkWindow.vala:521
msgid "_Search"
msgstr ""

#: birdfont/GtkWindow.vala:526
msgid "_Export Glyph as SVG"
msgstr "导出字形为SVG文件（_E）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:530
msgid "_Import SVG"
msgstr "导入SVG文件（_I）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:535
msgid "Simpl_ify Path"
msgstr ""

#: birdfont/GtkWindow.vala:540
msgid "Close _Path"
msgstr "关闭路径（_P）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:545
msgid "_Glyph Sequence"
msgstr "字形序列（_G）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:550
msgid "Set Glyph _Background"
msgstr "设置字型背景（_B）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:554
msgid "_Remove Glyph Background"
msgstr "删除字型背景（_R）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:560
msgid "_Select Point Above"
msgstr "选择上层点（_S）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:564
#, fuzzy
msgid "Select _Next Point"
msgstr "选择下个点（_N）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:568
msgid "Select _Previous Point"
msgstr "选择上个点（_P）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:572
msgid "Select Point _Below"
msgstr "选择下层点 (_B)"

#: birdfont/GtkWindow.vala:577
#, fuzzy
msgid "_Next Tab"
msgstr "下个标签（_N）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:590
#, fuzzy
msgid "_Previous Tab"
msgstr "上个标签（_P）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:603
msgid "_Close tab"
msgstr "关闭标签（_C）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:617
#, fuzzy
msgid "Close _All Tabs"
msgstr "关闭所有标签（_A）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:625
msgid "_Create Path"
msgstr "创建路径（_C）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:632
msgid "_Zoom"
msgstr "创建孔路径（_C）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:638
msgid "_Create Counter Path"
msgstr "创建孔路径（_C）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:645
msgid "_Move"
msgstr "移动（_M）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:652
msgid "Show _full unicode characters set"
msgstr "显示完整Unicode字符集（_F）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:659
msgid "Show De_fault Characters Set"
msgstr "显示默认字符集（_F）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:666
#, fuzzy
msgid "Show Characters in Font"
msgstr "显示字体中所有字符"

#: birdfont/GtkWindow.vala:673
#, fuzzy
msgid "Add New _Grid Item"
msgstr "添加新网格（_G）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:679
#, fuzzy
msgid "Remove Gr_id Item"
msgstr "删除此网格（_I）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:685
#, fuzzy
msgid "_Zoom In"
msgstr "放大（_Z）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:692
#, fuzzy
msgid "Zoom _Out"
msgstr "缩小（_O）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:699
msgid "U_se One Pixel Per Unit"
msgstr ""

#: birdfont/GtkWindow.vala:707
msgid "Show Kerning _Tab"
msgstr ""

#: birdfont/GtkWindow.vala:714
msgid "_List Kerning Pairs"
msgstr ""

#: birdfont/GtkWindow.vala:720
msgid "Show _Spacing Tab"
msgstr ""

#: birdfont/GtkWindow.vala:730
msgid "Select _Next Kerning Pair"
msgstr ""

#: birdfont/GtkWindow.vala:734
msgid "Select _Previous Kerning Pair"
msgstr ""

#: birdfont/GtkWindow.vala:739
msgid "_Save as .bfp"
msgstr ""

#: birdfont/GtkWindow.vala:746
msgid "_Show Ligatures"
msgstr ""

#: birdfont/GtkWindow.vala:753
msgid "_File"
msgstr "文件（_F）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:756
msgid "_Edit"
msgstr "编辑（_E）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:759
msgid "_Tab"
msgstr "标签（_T）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:762
msgid "T_ool"
msgstr "工具（_T）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:765
msgid "_Kerning"
msgstr "字距（_K）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:988
msgid "Your fonts have been exported."
msgstr ""

#: birdfont/GtkWindow.vala:1354
#, fuzzy
msgid "PostScript Name"
msgstr "Postscript 名称"

#: birdfont/GtkWindow.vala:1361
msgid "Name"
msgstr ""

#: birdfont/GtkWindow.vala:1368
msgid "Style"
msgstr ""

#: birdfont/GtkWindow.vala:1374
msgid "Bold"
msgstr "粗体"

#: birdfont/GtkWindow.vala:1389
msgid "Weight"
msgstr ""

#: birdfont/GtkWindow.vala:1396
msgid "Full name (name and style)"
msgstr "全名（名称和样式）"

#: birdfont/GtkWindow.vala:1403
msgid "Unique identifier"
msgstr ""

#: birdfont/GtkWindow.vala:1425
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#~ msgid "Backgrounds"
#~ msgstr "背景"

#~ msgid "Creating thumbnails"
#~ msgstr "创建缩略图"

#~ msgid "Delete selected glyph"
#~ msgstr "删除选定的字形"

#, fuzzy
#~ msgid "Zoom in on region boundries"
#~ msgstr "在区域范围内缩放"

#~ msgid "Right click or use left command key and click to add new points"
#~ msgstr "右键单击或使用左侧 command 键加单击以增加新点"

#~ msgid "Right click to add new points, left click to move points"
#~ msgstr "右键单击以增加新点，左键单击以移动点"

#~ msgid "and double click to add new point on path."
#~ msgstr "双击可以在已有路径上增加新点。"

#, fuzzy
#~ msgid "Zoom to scale 1:1"
#~ msgstr "缩放至1：1（_S）"

#~ msgid "Zoom in at region boundries"
#~ msgstr "在区域范围内缩放"

#~ msgid "Zoom in background image"
#~ msgstr "缩放背景图像"

#~ msgid "Zoom to _Scale 1:1"
#~ msgstr "缩放至 1:1（_S）"

#~ msgid "Italic"
#~ msgstr "斜体"

#~ msgid "Character set"
#~ msgstr "字符集"

#~ msgid "Select default character set"
#~ msgstr "选择默认字符集"

#~ msgid "New font"
#~ msgstr "新字体"

#~ msgid "Export"
#~ msgstr "导出"

#~ msgid ""
#~ "The loaded font can be overwritten if you choose to continue with preview."
#~ msgstr "如果您选择继续预览，加载的字体可能被覆盖。"

#~ msgid "Use left command key (⌘) + click to add new points"
#~ msgstr "在按下左命令键（⌘）时单击以增加新点"

#~ msgid "_Select all paths"
#~ msgstr "选择所有路径（_S）"

#~ msgid "_Export glyph as SVG"
#~ msgstr "导出字形为SVG文件（_E）"

#~ msgid "_Select point above"
#~ msgstr "选择上层点（_S）"

#~ msgid "Select _next point"
#~ msgstr "选择下个点（_N）"

#~ msgid "Select _previous point"
#~ msgstr "选择上个点（_P）"

#~ msgid "Select point _below"
#~ msgstr "选择下层点"

#~ msgid "_Next tab"
#~ msgstr "下个标签（_N）"

#~ msgid "_Previous tab"
#~ msgstr "上个标签（_P）"

#~ msgid "Close _all tabs"
#~ msgstr "关闭所有标签（_A）"

#~ msgid "_Create counter path"
#~ msgstr "创建孔路径（_C）"

#~ msgid "Show characters in font"
#~ msgstr "显示字体中所有字符"

#~ msgid "Add new _grid item"
#~ msgstr "添加新网格（_G）"

#~ msgid "Remove gr_id item"
#~ msgstr "删除此网格（_I）"

#~ msgid "_Zoom in"
#~ msgstr "放大（_Z）"

#~ msgid "Zoom _out"
#~ msgstr "缩小（_O）"

#~ msgid ""
#~ "The loaded font will be overwritten if you choose to continue with "
#~ "preview."
#~ msgstr "如果你选择继续预览则载入的字体将会被覆盖"

#~ msgid "Export glyph to svg file"
#~ msgstr "将字形输出为SVG文件"

#~ msgid "Use left command key + click to add new points"
#~ msgstr "在按下左命令键时单机增加新点"

#~ msgid "Show help lines for x-height and baseline"
#~ msgstr "显示x-高度线及底线"

#~ msgid "Show help lines at top and bottom margin"
#~ msgstr "显示顶线及底部边缘线"

#~ msgid "Right click to add new point, left click to move points"
#~ msgstr "右键单击以增加新点，左键单击以移动点"

#~ msgid "and double click to add new point on path"
#~ msgstr "双击以在已有路径上增加新点"

#~ msgid "Add new point on path"
#~ msgstr "在已有路径上增加新点"

#~ msgid "Begin new line from point on path"
#~ msgstr "以已有路径上的点为起点画一条新线"

#~ msgid "Tie curve handles for selected edit point"
#~ msgstr "将选定编辑点以曲线连接"

#~ msgid "Tie coordinates to previous edit point"
#~ msgstr "将上个编辑点与坐标相连"

#~ msgid "Delete edit points"
#~ msgstr "删除编辑点"
